建議下次大三罷做返好似805咁多區集會

依兩日你話罷課的確係做到，但罷工同癱瘓交通其實係咪真係做到呢？我地要既係做返好似805咁遍地開花，一黎可以分散警察兵力，二黎附近手足要散都比較容易，我覺得咁樣個效果，一定會好過依兩日。

9月8！到時見！

點解春袋中既春袋冇人理？